香港互聯網對上一次咁團結係幾時

會唔會係陳冠希淫照事件
成班垃圾想搞分化都搞唔成係幾挫敗

其實高登宜家仲有冇人用?

一大堆5毛網評員用緊

721

一定係高登轉連登個日
頭幾日得ios用戶
當android都上到個時竟然難得大和解